鏟牆紙 油油一問

屋企原本係牆紙 又舊又黃又甩
如果想轉乳膠漆 要點做？
1. 鏟牆紙
2. 油乳膠漆
中間有無需要鏟底再上灰?

如果灰底無鬆無甩 , 用沙紙省一省, 油一層封底就可以直接上乳膠漆

問題你有無本事撕得清啲牆紙又唔撕爛啲灰啫 , 如果啲灰崩左就要補灰

如果要批灰可買現成灰，唔洗溝野，立x都有